情緒激動離家失蹤 警尋25歲青年莫卓峰

【星島日報報道】警方呼籲市民提供失蹤青年莫卓峰的消息。今日（5日）凌晨零時許，25歲的莫卓峰據報因事情緒激動，離開九龍塘地錦路2號又一村住所後，一直音訊全無，其家人指他沒有攜帶手機，擔心不已，於是報案。警方暫將案件列作「企圖自殺」處理，惟至今仍未尋獲莫卓峰，現呼籲市民提供相關資料。

他身高約1.77米，體重約170磅，肥身材，蓄黑色短髮，圓面型，他最後露面時身穿綠色上衣、黑色短褲。警方呼籲任何人如曾見過或有莫卓峰的消息，請立即致電3661 8803與深水埗警署或任何一間警署聯絡。

安全

住又一村都要離家出走

成個強姦犯咁

cls...平時窮人會咁快出聲!?

fourteen days will be strong back

個含撚嘴好撚正

今日失蹤都要報新聞

啲濕鳩父母唔逼到人想死都唔知驚驚

證明人有貴賤之分

又一村都刷首抽!?

如果比你住又一村但生到咁既樣 你肯唔肯

25歲仲咁撚ON9，大把後生同齡已經plan緊買樓結婚

廢話 香港有錢大哂

抽到三星又真係慘啲

大部分連登仔都係咁既樣喎

咁撚樣衰住半山我都重刷啦

連登仔個腦裝屎

😅住又一村個樣咁頽